人龍系列淨玩過木村,沒玩過0-6,買7OK嗎?

?

ok

非常OK
利申淨係玩過 極1極2 6同7

趁特價玩埋0啦

唔想玩舊game

我完全冇玩過都得 完全冇問題

你錯過隻好game 0 7 木村 維新都正

LIHKG 創辦人「連尼住」今日生日！

已經買咗玩到第2章

維新希望出中文

維新真係正
耕田，煮飯仔

Ok

人中0-6都可以冇玩過就食屎啦

但0真係超正
我覺得成個系列如果只可以玩一集
一定係揀0

人中7都出咗咁多日 舊game嚟啦

遲啲先

趁呢排home office買左1-6一次過煲
岩玩就買埋0同7
極12岩岩爆左
玩3個種畫面質素同系統落差真係燥燥地

0唔係好舊姐
同埋d人都整得靚

竟然唔玩零先

冇玩0至6
見到桐生一馬真島出場都冇起雞皮感覺